全民檢測 即係 全民監禁

你有冇病 邊個知?
無病屈你有病 屈你入隔離營 屈晒你全家入去
入到去先夾你走 邊個知?
好返未 有冇病毒在身 邊個決定? 咪就係支那醫護囉

老共最勁係屈人有精神病
同狗屈理大廚房佬一樣

樓主已犯國安法

所有參選人染病

成樣嘢係源自香港人對於香港政府同中央政府已經冇晒信任

其實依家每晚都有人係牆到挖地道捉人走，或者落毒毒死人，真係死既死，傷既傷

好似幾合理

𨳒，你可以自己去私家驗

冇病都捉你入去，再傳染比你
冇病變有病
之後做白老鼠試支那疫苗

成王敗寇 你贏左點玩死班狗都得 同一道理姐